sofi又死

......

到底有邊日唔死機

星期六日

仆街乜股都買賣唔到